Cctvb主播又出口術老屈義士 罷睇 罷J 罷播 三罷

某就快離主播 （ 剛剛有爆料話係警察世家又話阿叔舅父都係喎 未經證實 都係聽連登仔講 ）
11點鐘，份稿係咁話入車廂係打示威者喎
其他新聞都係話市民
佢係咁講係示威者 又話多個港鐵站受破壞 所以啲狗先入站拉人
想spin到打市民係合理咁

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

CCTVB狗改不了吃屎
聽朝既新聞一定有另一番詮釋 以偏概全 作假新聞

當然 依一齊未必關員工事
但我始終對佢持有觀望既態度
睇佢日後既去向就會知佢本性

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
唔可以否認佢好好丁
但如果佢係臭雞既話 不了
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
畀人杯唔係雞盈咩？
呢條女都比人杯慣
成日爆人秘密
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j
前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。

大波波五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

其實做得cctvb冇一個記者係值得吹奏

某咩姐，直接開名啦

岩

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
佢辭左職啦
早個月十米鐵馬張家灝都話劈左炮，但今日仲聽到佢把聲講831
一個月通知返過工未
屌你老母洗唔洗咁撚串
佢講辭職講咗好耐先問下
第一句就返過工未
我屌你老母啦
講咁撚多野
即係返過未?
CCTVB狗改不了吃屎
聽朝既新聞一定有另一番詮釋 以偏概全 作假新聞

當然 依一齊未必關員工事
但我始終對佢持有觀望既態度
睇佢日後既去向就會知佢本性

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
唔可以否認佢好好丁
但如果佢係臭雞既話 不了
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁

呢條女都比人杯慣
成日爆人秘密
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j
前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒

咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting
我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

攝記就值得尊敬
班主播就扭曲事實

[url]有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環[/url]

利申：見過素顏唔會想j

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

有人性嘅應該劈炮唔好做 cctvb
我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
又墊pad又重機心
屋企警察世家攞咩光環

利申：見過素顏唔會想j

前提係 一個報cctvb假新聞主播 連登仔都撐
精蟲上腦

只能說 3毛已帶風向
連登仔新標準
Popo或tvb主播只要肯辭職就原諒
咁獨立調查委員會都唔需要了

大和解 super
大和解 完啦 過主啦
大和解 完啦 過主啦 祝佢一家做政府 升多幾級 秉持著喺tvb做咗咁多年是是旦旦偏頗打壓式工作態度 fighting

我叫各位了解清楚記者主播離職原因先好讚，唔好以為依家辭職一定同新聞審查有關，見人哋大波就。金盈係被人屌走加佢條仔冇得升職兼唔撈。
梁凱寧五年前柒犬有聯署，佢係有良心當時已經走。

佢仲要做足7年做到2019 年，想洗白，叫3毛開post造勢，直入海關警察入境
恭喜 各大紀律部隊都成功染紅呀 cctvb全面進場
當年有份聯署既人，大部分都走哂

依家仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？？？

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家